黃色經濟圈要注意！！！

首先唔好再搞眾籌去做對運動現時無幫助ga野，要課金集中番612同星火呢類直接幫手足。

第二黃色經濟圈係大家平日幫襯，唔係捐錢科水救助。
否則長貧難顧。其實好多係扮黃店，自己小心。

第三運動周邊己經係泛濫到一個點，麻煩大家認真選擇番可信鋪頭。好多商家想食人血饅頭...發國難財。

第四，黃藍店apps已經有幾個，如果可以希望大家合作一齊整合同埋改進。齊心合力做好一個黃藍店apps。

運動黎到呢一刻係樽頸位，黎緊聖誕同新年 係打經濟戰一場大戰，如果大家可以保持低消費同只幫襯黃店，會對政府打擊好大，希望大家真係做到唔幫襯藍店同低消費。只要長期做洛去，經濟差，先做到攬炒。

好想聽下有啲扮嘅係點扮

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

除星火，捐612 就叫黃，然後立場唔係？
咁不如去鴨記捐錢比賣立響啦

音響

統一整合好重要

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

黃色經濟圈去到呢啲位其實要大家有啲共識
最好多啲合作同埋做整合
和你宵單嘢其實令好多人冇咗信心
唔可以話完全唔可以眾籌
但要有一個目標嘅數字過咗之後唔可以再收